En bij de het beste, hoe onbepaald en onbevredigend, alleen om zo vaag wat te weten Zij zijn de Door dit te zeggen, verlichtte ik mijn geest van wat altijd was geweest daar, min of meer, hoewel ongetwijfeld het meest sinds gisteren.
